[this is支那]打工妹在深圳被迫失業後凌晨睡大街

『心酸』打工妹在深圳被迫失業後凌晨睡大街，背後有太多的無奈！

比50蚊車錢佢去東莞 大把世界

無人失業
係回鄉創業

工地食堂10元6個菜隨便盛
肉源不明

呢條女係文員,剛畢業,3千銀

你肯定平時係公園睇開支那老女人

利害了 我的葛

//火星版道恩·强森:
台湾人真单纯，太容易受骗了。

视频片头讲述他骑着单车去找睡觉的地方，但是视频女有2个大行李箱和1个大包，他的行李箱是放在单车上哪里的？中国的共享单车是没有后门的载人衣架的。

作假博同情，水泥妹2.0版本。//

留言最精彩

租都冇一半。。。

搵得多個10億人喇喎
仲想點

推

深圳不斷有外來人口出出入入去打工
成個深圳市政府就不斷偷香港人錢
當早一批深圳賊偷香港人錢而發達
連登傻豬比人偷錢冇反應
反而拎下一批深圳賊仲係窮黎打飛機
人地深圳狗笑緊你戇鳩

做雞都唔掂，無香港人上去叫，佢地同胞無錢叫

咩失業
人地地攤經濟, 直接訓係自己個鋪到咋

佢地同胞好多土豪

內循環?

土豪食高級啲啦，正如香港班中產都唔會食企街質素啦

幾正

我怕佢去到，發現50隻雞爭一個客

好似越黎越多呢類片
證明佢地真係好得閒, 無工開

肉源不明?

人工有 5000 - 6000, 又包食又包住. 又有社保.
個人無乜支出.
其實都升左好多,

有冇同事失蹤

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜戴口罩? 唔堂堂正正做中國人?

可以一戰

唔明

舉報佢翻牆 尋釁滋事

lm

呢條女靚好多。之前個肥婆仲話搵人包，我都想留言包佢老母就包。

Lm

你智障?

頭髮幫左佢
撥晒去後面既話唔掂

二線出租屋月租係300-400人仔

租係好L平, 不過代價係要轉幾程巴士地鐵, 一日迫成3-4粒鐘往返公司, 加埋996, 朝早7點出門口返工, 放工返到屋企都成10-11點, 沖個涼就瞓覺, 咁又一日, 深圳起碼有過百萬低薪白領屁民過緊D咁嘅打工生活

全面小康?

真係唔明

你智障

支那低層既狗，就應該消滅啦
拉低哂支那平均數

嫁比我咪唔使做囉

300 1q

行李箱同大包

屌你以前深圳既人識廣東話架